{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_019118",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "부산광역시립부전도서관"
    },
    "text": "釜山広域市立釜田図書館\\n\n釜山広域市釜山鎮区東川路79(釜田洞168-269)\\n\n1982年8月に釜田図書館として開館し、1995年1月には釜田図書館は釜山広域市立釜田図書館に改名されました。1998年3月には進学情報特性化図書館に指定されました。現在の所蔵資料は図書12万3282冊などです。図書館の施設現況は、閲覧室(188席)、人文科学室(72席)、社会科学室(40席)、子供室(54席)、定期刊行物室(65席)、参考閲覧室(36席)、教養講座室(36席)、職員学資料を備えています。図書館の事業内容としては、生涯教育教養講座(新聞活用学習講座、書道、生け花、四君子、インターネット、樹脂針、写真、ビデオ撮影教室など)と視聴覚教育(教養名画上映など)があります。また、分館を設置して分館当り1,000冊を貸し出し、進学指導情報室を運営し大学進学進路指導と進学情報を提供しています。図書館の利用時間は閲覧室は午前7時から午後10時までで、資料室は資料室の種類と曜日によって異なります。休館日は毎月3、4週月曜日と祝日および政府指定の祝日となります。図書貸し出しは1回につき3冊、貸し出し期間は2週間です。",
    "QA": [
        {
            "question": "釜田図書館はいつ開館しましたか？",
            "answer": "1982年8月に開館しました。"
        },
        {
            "question": "釜田図書館はいつ釜山広域市立釜田図書館に改名されましたか？",
            "answer": "1995年1月に改名されました。"
        },
        {
            "question": "釜田図書館は進学情報特性化図書館に指定されましたか？",
            "answer": "1998年3月に指定されました。"
        },
        {
            "question": "釜田図書館の所蔵資料は何冊ですか？",
            "answer": "図書12万3282冊などが所蔵されています。"
        },
        {
            "question": "釜田図書館の施設現況はどのようになっていますか？",
            "answer": "閲覧室、人文科学室、社会科学室、子供室、定期刊行物室、参考閲覧室、教養講座室、職員学資料を備えています。"
        },
        {
            "question": "釜田図書館の事業内容は何ですか？",
            "answer": "生涯教育教養講座と視聴覚教育があります。"
        },
        {
            "question": "釜田図書館の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "閲覧室は午前7時から午後10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "釜田図書館の休館日はいつですか？",
            "answer": "毎月3、4週月曜日と祝日および政府指定の祝日が休館日です。"
        },
        {
            "question": "釜田図書館で貸し出しできる資料の数は一度にいくつですか？",
            "answer": "1回につき3冊貸し出すことができます。"
        },
        {
            "question": "釜田図書館で資料の貸し出し期間はどのくらいですか？",
            "answer": "貸し出し期間は2週間です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 327
    }
}